其實戴唔戴口罩好？

一方面見到啲人叫藍絲小粉紅相信黨，唔好戴口罩

另一方面有藍絲咳嗰陣又叫佢戴返個口罩，唔好周圍傳染人

佢地啲腦咁細，咁矛盾嘅訊息量會唔會搞到佢地集體hang機

而家我都唔知叫唔叫我屋企啲廢老戴

戴，佢瀨嘢我都係咁先
唔戴，等佢地瀨晒嘢後悔下先

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推